屯門去中環返工 買咩全月通平啲

屯門去中環（返長江個邊） 買南昌or 紅磡全月通平啲 ？
南昌去香港站/尖沙咀去中環 邊個方法快啲

行路最平

狗巴月票$7XX？

巴士會塞？

2蚊長者優惠

其實差唔多
南昌月票$500
但南昌去中環$11.9一程
紅磡月票$585
尖沙咀轉去$9.7
一程差$2.2一日$4.4
一個月返22日$96.8
買紅磡平$11.8
Btw屯門人我覺得搭巴士會舒服d同平d
$780包曬

邨巴
快靚正

搭船

呢個正